今日和理非未完場 前面就掟石玩火系

民陣一早講明9點散場
但政總出面8:15-20就掟石 8:30火系
迫到添馬8:30臨急臨忙散
裡面好多一家大細又無gear

仲要今日前面攻又唔係攻
得幾粒火 除左迫左狗出黎 達到乜目的？
仲嚇撚親一家大細10月1唔敢出

8:30時無任何和理非要被保護
唔該夾好交接時間

面對現實啦
8點幾添馬係唱緊歌放緊片

坐咗幾耐
仲講緊勇武比籍口狗清場

[member][member]唔完美咪改善但千祈唔好漠視問題仲要記住依家好多新passing out狗未流出樣係特登用佢地添入示威者[/member][/member]

之前其實一早講過，但次次都有人話返勇武殿後比和理非走
燒嘢嗰啲其實可唔可以等多一陣，一兩個鐘後先燒有乜分別？
即使警犬預咗清場，咪由得佢自己郁手，當拎個道德高地比外國睇

Push

臥底做嘢唔使你教

你點分嗰啲係人定狗呀

係
民陣今晚急住完場，好多人未走得切，聞到啲tg係度咳
同埋集會有啲片唔夠時間播出嚟

希望手足可以忍耐多一陣
929見！

我都覺得最近早左少少開波
不完美 可接受 要改善

訓左幾耐，而家好撚多鬼想專登搞事迫人早散
之前搞港鐵都比人影到封撚左都有人搞到破壞
個D唔係狗係邊個

一定係班狗搞事！！次次都係咁

有無人討論過今日個d係咩
一開始咳個時無聞到tg未味
個時睇news都係話開左水炮車
隔咗一陣聞到Tg味再睇先話放左

好古怪 平時聞到tg 都唔係咁
但pava spray 又無理由散到咁遠

現場見有出2-3粒

我知佢有出tg ah
但係啲人開始咳嘅時候好似未出
而且個反應 覺得同平時好似唔一樣
可能多心 驚黑警又有新野

不割蔗 不分化
沒有大台

佢地前水馬位噴左催淚水濟

拎證據出黎
證明係勇武而唔係UC做
唔係點幫你屌呀 屌錯人你負責?

然後黑警又有個藉口唔批集會

咁少事就咪開post啦

唔少事
上返fb睇和理非一家大細走唔到
如果下次驚唔出 就中撚晒伏

一單還一單
主客要分明

營造民陣無法進行和平集會或遊行
極力阻止百萬遊行發生
外媒最想睇呢d